﻿-------------------------------------------------------------------------------
Java Service Wrapper Community Edition 3.5.51
Copyright (C) 1999-2022 Tanuki Software, Ltd. All Rights Reserved.
https://wrapper.tanukisoftware.com
-------------------------------------------------------------------------------

概要:

1. Java Service Wrapper とは？
2. ドキュメンテーション
3. インストール
4. ライセンスの種類
5. ライセンス購入方法
6. アップデート方法
7. よくある質問 FAQ
8. サポート
9. システム要件



1. Java Service Wrapper とは？
-------------------------------------------------------------------------------

Java Service Wrapper は、多くの Java アプリケーションによくある問題を
解決したいという多くの要望に応えて登場したアプリケーションです。

主な Wrapper の特徴：
  * Windows サービスや Unix デーモンとして Java アプリケーションを動かす
  * Java アプリケーションの信頼性
  * クラッシュ、フリーズ、デッドロックなど自動検知および自動リカバリー
  * オンデマンドによる再起動
  * 簡単にすぐ使えるスクリプト付き
  * クロスプラットフォームに対応した柔軟なコンフィギュレーション
  * アプリケーションの簡単なインストール
  * ログ記録
  * その他色々

さらに詳しい特徴などは機能の比較ページをご覧ください。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/product-features.html

さらに詳しくはこちらもご覧ください。 
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/introduction.html



2. ドキュメンテーション
-------------------------------------------------------------------------------

完全なドキュメンテーションをご覧になりたい場合にはウェブサイトをご覧ください。
「始めるには？」を簡単にご紹介します。

 * オンラインで完全なドキュメンテーションをご覧になれます。
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/

 * Java アプリケーションを Java Service Wrapper とインテグレーションする方法
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/integrate.html

 * コンフィギュレーションプロパティ一覧
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/properties.html

 * HOWTO（ハウツー）
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/howto.html

 * Javadocs（上級レベルのユーザー向け）
     => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/javadocs.html
　　　　（英語のみ）

 * タヌキソフトウェア有限会社サイト
     => https://www.tanukisoftware.com/ja/



3. インストール
-------------------------------------------------------------------------------

このファイルを読んでいるということは、本ソフトウェアが正常に解凍されたことを意味します。

Java Service Wrapper のスタンダード版やプロフェッショナル版には、時間制限つきの
全機能を利用できるトライアルライセンスキーを同梱してあり、１回の稼働が最長１５分までに
制限されていますが、回数に関係なく何度でも利用が可能です。
簡単にクイックテストなど便利にご利用いただけます。

さらに長時間の利用を希望であれば、セッションごとに15分の制限なしで１台のサーバー上で
使える１カ月の無料トライアルライセンスもご用意しています。
１カ月トライアルライセンスは次のページからリクエストすることができます。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/requestTrial.jsp

永久ライセンスは次のURLよりご購入できます。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/accountLicenses.jsp

Java Service Wrapperコミュニティー版にはライセンス・キーは不要です。

既にライセンスを購入済みの方は、サイトにログインして、ライセンス管理ページで
ライセンスキーを生成することができます。

サーバーライセンス管理ページ
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/accountServerLicenses.jsp
開発ライセンス管理ページ
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/accountDevLicenses.jsp

Java Service Wrapper で動かす Java アプリケーションの種類により、
いくつかインテグレーション方法があります。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/integrate.html



4. ライセンスの種類
-------------------------------------------------------------------------------

Java Service Wrapper の利用には３つのライセンスがあります。

  * 開発ライセンス契約 (商用ライセンス)
  * サーバーライセンス契約 (商用ライセンス)
  * コミュニティライセンス契約 (GPL2 または GPL3 と両立)

さらに詳しくは、ライセンス概要をご覧ください。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/licenseOverview.html



5. ライセンス購入方法
-------------------------------------------------------------------------------

Java Service Wrapper スタンダード版あるいはプロフェッショナル版の機能を
ご利用になるためにオンラインでライセンスを購入することが可能です。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/accountLicenses.jsp

銀行振り込みを希望される場合は sales@tanukisoftware までお問い合わせ願います。
支払い方法の詳細を記載した見積書を送付いたします。

代理店、ディストリビューター経由からの購入も可能です。
　 =>　https://www.tanukisoftware.com/ja/distributors.php



6. アップデート方法
-------------------------------------------------------------------------------

最新の Java Service Wrapper リリースはいつでもダウンロードページで入手できます。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/download.jsp

最新版へのアップグレード手順ガイド
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/howto-upgrade.html



7. よくある質問 FAQ
-------------------------------------------------------------------------------

よくある質問 FAQ ページも便利に活用いただけます：
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/faq.html

その他、トラブルシューティング、HOWTO、質問と回答など各ページもご活用ください。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/troubleshooting.html
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/howto.html
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/qna.html
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/debugging.html



8. サポート
-------------------------------------------------------------------------------

皆様が快適にユーザーサポートを受けられるよう、いくつかオプションをご用意
しています。サポートの詳細については弊社のサポートページをご覧ください。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/support.jsp



9. システム要件
-------------------------------------------------------------------------------

サポートされているプラットフォームの完全なリストをオンラインで
ご用意していますのでご参照ください。
  => https://wrapper.tanukisoftware.com/doc/japanese/supported-platforms.html



-------------------------------------------------------------------------------
Copyright (C) 1999-2022 Tanuki Software, Ltd. All Rights Reserved.
